[拋磚引玉] 非大型 非連鎖 中等價壽司鋪

磚 : 大角咀 玥屋

想搵d鋪仔細細
件件手握壽司
d食材又好鬼大件好鬼多
價錢又唔算貴既壽司鋪

爭鮮

中等價即係幾錢左右

pish

50-100

海膽壽司都係20蚊
鵝肝12
三文魚4-5

平時2個人去元氣食到飽都要350
上面我講個間220-240
我係指呢個價左右

而低價我覺得係爭鮮
又係2個人但唔使200落樓

依個價的話元朗有間叫魚一不錯

爭鮮：
元氣：中低，正常質素
食返元氣算啦
上面啲價錢出去比錢買屎食...

所以我咪問有咩介紹